# LedButton
1. Собрать датчик нажатия (кнопка + резистор). Если Вы не используете резистор, объясните свой выбор и как это работает.
2. Написать код считывания нажатия кнопки с устранением дребезга (если на вашем железе не получается воспроизвести дребезг используйте симулятор https://wokwi.com/projects/288681423014986248)
3. Включать/выключать светодиод по нажатию кнопки. Длительность нажатия не имеет значения.
4. Сделать регулировки яркости светодиода при удержании кнопки. Используйте пины с ШИМ (PWM).

## <a href="https://youtu.be/rbRqKut-pwM">Работа кода на симуляторе(Youtube)</a>
